發夢見到男神餵我食百力支

佢仲對我好好
雖然醒咗就咩都無

醒下啦